繼兄弟爬山，各自努力之後嘅新原則

近排，見到大家為咗黃色經濟圈同埋其他冇謂野鬧哂大交咁，所以有感而發。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

全部都要做, 全方位.